Настройки подключения к базе данных нужно прописать в корневом котолеге, в файле с название config.json.
Поля этого файла следующие:
{
  "server": "",
  "database": "",
  "user": "",
  "password": ""
}